邱騰華，你玩唔撚起同美國政府

一個小小香港垃圾官對抗美國制裁伊朗

如果侵侵全面制裁香港
其實隻船先係近因
偏偏成個香港都淨係望住條送中法

來吧，攬炒